有冇人解釋下冇病徵患者點樣傳播細菌？

如果佢冇咳嗽同打乞嗤，全程戴住口罩，講嘢啲口水應該留喺口罩入邊，咁佢唯一傳播途徑係咪得糞便？
有冇人講解下

可以係接觸傳染
可以係佢冇戴口罩講野有D口水噴左出黎
亦都可能冇戴口罩喺密閉空間呼吸已經將D病毒噴左出黎

係病毒。唔係細菌

你想講今次wars？

首先話你知唔關細菌事

另外反問你：

愛滋病帶菌者可唔可以傳染人？

佢地有無病徵？

你呢d無其本常識既傻西可唔可以死返去讀下書先？

啲屁算唔算飛沫

講野已經噴口水
口水唔一定直接中人
可以中物件 可以係空中飄
除非24小時帶到實一實

咁愛滋病係透過性接觸傳染，咁如果冇病徵患者冇咳嗽，又透過乜嘢傳？

打錯sry

邊個話要咳先有飛沬

有病徵同冇病徵，只要有傳染力，都係用一樣嘅途徑傳播

講嘢就會有飛沫
無戴口罩講嘢，飛沫飛出嚟

摸眼口鼻、擤鼻涕，黐喺手嘅分泌物有傳染力，再摸公共場所

無病徵代表無帶病毒？

有病毒一定有病徵？

無病徵就一定無傳染力？

你攪清楚先好各個terms先好問啦

Assume全程戴口罩+全身乾淨
真係傳染唔到bor